fork de inc/utils pour editer son profil avec les crayons en 192

// http://doc.spip.org/@id_table_objet
/*
function id_table_objet($type) {
	if ($type == 'site' OR $type == 'syndic')
		return 'id_syndic';
	else if ($type == 'forum')
		return 'id_forum';
	else if ($type=='doc' OR $type=='img' OR $type=='emb') # pour les modeles
		return 'id_document';
	else
		return 'id_'.$type;
}
*/
// fork pour 192 avec le code de 193 necessaire pour la primary key chelou de spip_auteurs_elargis
// http://doc.spip.org/@id_table_objet
function id_table_objet($type) {
	$type = preg_replace(',^spip_|s$,', '', $type);
			spip_log("wesh".$t,"tamere");

	if ($type == 'site' OR $type == 'syndic')
		return 'id_syndic';
	else if ($type == 'forum')
		return 'id_forum';
	else if ($type=='doc' OR $type=='img' OR $type=='emb') # pour les modeles
		return 'id_document';
	else if ($type == 'petition')
		return 'id_article';
	else if ($type == 'type')
		return 'extension';
	else {
		$t = table_objet_sql($type);
		spip_log("wesh".$t,"tamere");
		global $tables_principales;
		if (isset($tables_principales[$t]['key']["PRIMARY KEY"]))
			return $tables_principales[$t]['key']["PRIMARY KEY"];
	}
	return 'id_'.$type;
}
// http://doc.spip.org/@table_objet_sql
function table_objet_sql($type) {
return 'spip_' . table_objet($type);
}


TODO

regulariser les pays avec le plugin spip_geo dans inc/editer_adherent